都唔x明點解d後生mk仔咁鐘意隊酒！

成日話自己一日飲幾多罐！
琴日又同fd去隊酒！
Mk妹就話咩琴日失戀，約人出來飲！

唔通好有型咩，一日飲幾多罐！
就算唔撚駛你比＄買，都唔喺咁飲

酒 其實攞黎品嚐既

唔同既酒有唔同既香味同口感

可惜係人都將酒只係擺係一醉解千愁到~

變成酒只有苦味